{緊急} ７ ２ １ 要 人

唔企最前手指位, 都可以係手臂助拳 !
一個都不能少 ７。２１見

係連登仔既同我一拖十出黎 廿萬會員CALL 二百萬人

推

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

推~~~ 落黑雨都出!!!